發覺何wayne都幾似孔乙已

接連便是難懂的話 什麼「三中堅無法主攻」什麼「超級連結人」之類 引得眾人都鬨笑起來 youtube內外充滿了快活的空氣

請尊重何蛇